兩名華為員工遭丹麥驅逐出境

兩名華為員工遭丹麥驅逐出境

2018年12月6日 法新社/FRED DUFOUR

丹麥警方今天報告驅逐兩名中國華為在丹麥機構員工。丹麥警方移民檢查官員共查證4名華為員工違反丹麥外國勞工法律。至此沒有看見華為以及中國官方的回應。

據路透社今天發自哥本哈根消息，丹麥警方今天將兩名華為在丹麥當地機構工作員工驅逐出境。丹麥警方報告，這些人員違反了丹麥外國勞動法律。

丹麥警方是上個星期四對華為機構進行例行外國勞動員工狀況檢查時，發現4名華為員工違反了丹麥法律。

丹麥警方沒有進一步解釋是否華為員工工作簽證逾期或缺少證件。

4名有問題的華為員工中，兩名遭到驅逐出境。

報道說，丹麥警方也沒有解釋，遭到驅逐的華為員工是否是中國籍人。

間諜

民主國家

應該殺左佢地

違反丹麥外國勞工法律

講到受逼害咁

中國人要抵制Lego同藍罐曲奇啦

之後到中國做野就話中國亂咁黎

支那有啟蒙

負責任

點解華為可以低價搶到咁多生意而又提供到全面服務俾啲客，搞到咁多外國電訊公司咁buy,其中一樣就係派大陸人去做嘢，人工平一大截又捱得。比起其他牌子靠當地local vendor要請返當地人做嘢平好多

有咩問題

又贏

犯法唔使賠錢坐監？？

燒到北歐

報道說，丹麥警方也沒有解釋，遭到驅逐的華為員工是否是中國籍人？

中國捉人果陣當所有黃皮膚都係中國藉
比人捉果陣反而要解釋？ 都幾撚好笑

等睇叫春瑩出嚟叫春

問下香港班員工

竟然係返工

如果侵侵 唔出手打中共

真係好難想像呢個世界會點

世界周圍都有 華為 插手